諗起柒婆飲著紅酒涼冷氣睇著黑警係前線就好笑

講一句對你地不離不棄，然後就踢你地去前線做污糟野
黑警真係好使好用
mon post狗記得同你地同事講聲
抵撚你地死

肥仔聰，失咗踪
梗係喺42樓嘆緊冷氣

係唔係唔記得左禮賓府

un un腳涼著冷氣：由得班pc仔係前面打人啦
有乜怨氣，到時加ot搞掂啦

毅進仔，易控制

唔撚係你班黑警拉 係現場攝記同社工

Copy錯野

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

有班散仔仲話要投訴就投訴我上司，唔好搞低級警務人員

不過sorry呀，你地阿sir有特權，無戴委任證俾我地投訴
你地阿sir又係涼著冷氣要你地去做d dirty works，我真係替你地唔抵呀

五年前689做過同樣嘅嘢

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

屌

升又冇得升
又要比上司撚
搞埋你老婆都冇得出聲
真係好撚慘

上次係高鐵站落雨，d白衫狗縮曬去橋底避雨，藍衫狗就要淋雨，陰公豬

雖然講就講著起套制服就係自己人，但套制服唔同顏色呢